《藍奕邦 - 六月》也許她根本當凡人是個笑話

作詞： 藍奕邦 作曲： 藍奕邦
別 恨自己生於這悲情世代
怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再
像 六月天空都會忽然飛霜
把它當 美景仔細慢嘗
慘 偏偏醉人漂亮 偏偏嘆為觀止
哀傷偏要是最博得俗世贊賞
淚光閃得明亮 亦可教人欣賞
勝過自彈自唱
我對天 高聲一再呼喊 從無回復一下
也許她根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
愛不到我就算吧
難道你們都感到害怕

想 天天笑容燦爛 可惜世情冷酷
當中喜與怒 樂與哀未到我揀
萬種悲歡離合 逐一化為灰燼
連同白雪花遍地彌漫
我對天 高聲一再呼喊 從無回復一下
也許她根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
抱不起我亦能抱著雪花
我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚亦變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧
唯願我從此不再害怕

睇完頭條新聞即刻去search呢首歌
啲歌詞中到呢...

我都係...

依首我真係聽左十鳩幾年
真係好鍾意依首

睇埋今集頭條新聞，好中好痛
又眼淺啦

神曲 句句中

望住topic個句配淋奠條八婆
中到應一應好心酸

+1 QAQ